[學術討論]原來班死差狗既底線係畀人話「警黑一家親」！

咁我地應該多D講，日日講！

崩口人忌崩口碗